HKBN down??

似好多區死咗

由早上十點已經死到現在

屌你老母
1分鐘斷十幾次線

上唔到網.. 九龍灣

Hkbn

有冇人同類？ 又要搵師父？

頂, 北角區死埋

想問下smartone果班有冇事，成日話同一條線

另黃大仙hkbn都收皮

沙田區死足一日一夜

HKBN成日斷下斷下 好想CUT 但岩岩續左幾個月

屌佢老母 牛頭角依家又斷

Hkbn想點撚樣

好撚廢
打機laglag下 有冇人打上去屌屌佢

又down???

係 同你一樣

又無事
啲online chat同hotline完全唔通 被撚狗